{
	"Jianpu Space": "簡譜空間",
	"Home": "首頁",
	"Jianpu search": "簡譜搜尋",
	"Humming search": "哼唱搜尋",
	"Past queries": "搜尋紀錄",
	"Song list": "歌曲清單",
	"To-do list": "待辦事項",
	"Welcome to Jianpu Space": "歡迎來到簡譜空間",
	"This website provides jianpu of various popular songs.": "本網站提供各種流行歌曲的簡譜，即使不知道歌名，也可以透過哼唱或者輸入簡譜的音符來搜尋到音樂",
	"Currently there are %s songs": "目前共有 %s 首歌曲",
	"Warning! We will store searches": "警告！我們將會儲存您在這個網頁所做的搜尋，作為研究用途。",
	"Recently added:": "最近新增：",
	"Jianpu search help": "只要輸入簡譜的數字 1~7 就可以找到歌曲。如小星星的簡譜是「1155665- 4433221-」，則可以搜尋：<a href='%s'>11556654433221</a>。",
	"Webmaster reminder:": "站長小提醒：",
	"may not be able to find song": "我想這個網站可能也找不到歌，因為目前我的網站也才100多首歌而已。",
	"Webmaster reminder 2:": "站長小提醒2：",
	"Jianpu search assumes movable Do": "目前的搜尋系統假設輸入為首調唱名(因為這是簡譜的傳統)，如果您有絕對音感，請先把簡譜轉成C大調或a小調，再輸入簡譜。",
	"Warning! save jianpu queries": "警告！使用本服務，表示您同意將您的查詢字串公開作為簡譜搜尋的資料集。我們不會公開您的IP位址。",
	"The collected information is placed here": "搜集的資料放在這裡",
	"Jianpu": "簡譜",
	":": "：",
	"Search": "搜尋",
	"Jianpu conversion": "簡譜對照表",
	"Solfège": "唱名",
	"Jianpu search result": "簡譜搜尋結果",
	",": "，",
	"Singer": "歌手",
	"Similarity": "相似度",
	"Don't see the song you're looking for?": "沒有看到您想找的歌曲嗎？",
	"If you know the song": "如果您知道您在搜尋的歌曲，您可以",
	"add jianpu for this song": "新增這首歌曲的簡譜",
	", to benefit other singers.": "，造福其他歌友。",
	"No results": "查無結果",
	"Perhaps this site has not included this song.": "也許本網站還沒有收錄這首歌。",
	"Search string too short.": "您的搜尋字串似乎太短了，有大量的歌曲都包含了您輸入的旋律，因此搜尋結果可能不夠理想。",
	"Recommend to add more notes.": "建議您再多加幾個音符。",
	"8,9 invalid": "8和9不是有效的簡譜音高",
	"At least one note": "搜尋字串必須包含至少一個音符",
	"Add": "新增",
	"Song name": "歌名",
	"Language": "語言",
	"None": "無",
	"Song": "歌曲",
	"Edit": "編輯",
	"View history": "檢視歷史",
	"Last modified": "最近修改時間",
	"No jianpu": "沒有簡譜，請幫忙加上簡譜",
	"Song not found": "找不到歌曲",
	"Maybe the song has been deleted": "可能是這首歌曲被刪除了，或者是您輸入錯網址了。",
	"search other songs": "您可以按這裡，尋找其他歌曲",
	"Date created:": "建立時間：",
	"Date modified:": "修改時間：",
	"Status:": "狀態：",
	"Add song": "新增歌曲",
	"Preview": "預覽",
	"Save": "儲存",
	"Warning! add song": "警告！如果您新增歌曲，您的IP位址將會公開紀錄在這首歌曲的修訂歷史中。",
	"Warning! edit song": "警告！如果您儲存更新，您的IP位址將會公開紀錄在這首歌曲的修訂歷史中。",
	"Edit song": "編輯歌曲",
	"Revisions of song %s": "歌曲 %s 的修訂歷史",
	"This is the current version of the song %s": "這是歌曲「%s」的最新版本",
	"This is the historical version of the song %s": "這是歌曲「%s」於 ",
	"This is the historical version of the song (p2)": " 時的歷史版本",
	"characters": "字元",
	"Delete": "刪除",
	"Record": "錄音",
	"Cancel": "取消",
	"Upload": "上傳",
	"Maybe out of tune": "也許您哼歌的時候走音了，您可以再嘗試個幾次。",
	"Your uploaded recording:": "您上傳的錄音：",
	"Upload a humming song": "上傳哼唱",
	"Humming search howto": "請對著電腦的麥克風，哼出旋律10秒。請確保錄音環境是安靜的，本程式只支援沒有任何伴奏的哼唱聲音。",
	"Warning! save qbsh queries": "警告！使用本服務，表示您同意將您的錄音公開作為哼唱搜尋的資料集。我們不會公開您的IP位址。",
	"Time": "時間",
	"Method": "方法",
	"Search result": "查詢結果",
	"No result": "無結果",
	"Past query": "搜尋紀錄",
	"Query audio:": "查詢音檔：",
	"Pitch sequence:": "音高序列：",
	"Play pitch": "播放音高",
	"Revision not found for song": "找不到此歌曲的歷史版本：",
	"Here is the latest version of this song.": "歌曲的最新版本在這裡。",
	"This song has multiple vocal parts, which our website does not currently support. Sheet music may be incomplete.": "這首歌有多個人聲聲部，我們的網站目前不支援，因此樂譜可能不完整。",
	"Note name": "音名",
	"Language:": "語言："
}